{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016851",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "할머니묵집"
    },
    "text": "京畿道坡州市トルゴッギル108-5に位置するおばあさんムックチプは、伝統的な家庭料理店で、チュッポプを主力メニューとする食堂です。 食堂は屋外席100席と室内席70席規模で運営されています。 祖父の無農薬野菜や直営精米所から搾ってきたエゴマ油、ゴマなどを使って味を感じることができます。 予約をすると鶏料理のウェイティング時間を短縮でき、すべての料理はテイクアウト可能です。 また、祖母ムックチプは様々な番組に出演しました。メニューにはトトリムクを使ったムクの和え物、ムク醤油、冷やしムクご飯、温ムクご飯などがあり、地鶏を使った水炊き、漆鶏、炒め物も魅力的なメニューです。 また、どんぐりエゴマすいとん、チョングッチャン、どんぐりチヂミ、ニラチヂミがあり、駐車スペースもあります。 愛犬とペットの同伴食事が可能で、室内では大人しいペットも入場できます。 正確な位置は雲井新都市から10分、校下図書館から5分、大化駅から15分の距離に位置しています。 営業時間は毎日10:00~21:00で、振替休日の月曜日は休業です。 その他にも様々なメニューと価格があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "おばあさんムックチプはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "おばあさんムックチプは京畿道坡州市トルゴッギル108-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "おばあさんムックチプでは主にチュッポプや鶏料理のメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約をするとどんな特典がありますか？",
            "answer": "予約をすると鶏料理のウェイティング時間を短縮することができます。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプの特産品は何ですか？",
            "answer": "おばあさんムックチプの特産品は祖父の無農薬野菜や直営精米所から搾ってきたエゴマ油、ゴマなどです。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "おばあさんムックチプの営業時間は毎日10:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプはどのくらいの座席数がありますか？",
            "answer": "おばあさんムックチプは屋外席100席と室内席70席の規模で運営されています。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "おばあさんムックチプの周辺には雲井新都市、校下図書館、大化駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプではペットの同伴食事が可能ですか？",
            "answer": "はい、おばあさんムックチプでは愛犬とペットの同伴食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプの休業日はいつですか？",
            "answer": "おばあさんムックチプの振替休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "おばあさんムックチプのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "おばあさんムックチプのメニューにはムクの和え物、ムク醤油、冷やしムクご飯、温ムクご飯、水炊き、漆鶏、炒め物などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 461
    }
}